我屌你老母又話會落雨

曬到系咁。仲要帶左把長遮

傻仔

竟然重信大交合啲濕9預測

遮太陽